巴打真係冇介紹錯

今日走左去食百里香

個燒雞真係好好食

值得一試

食緊 好好食

講印度巴個名可能有折

無

分身

無相你話中非打好好食都得啦

中非分

個汁好正

係咪得印度仔隻雞先係燒到金黃色
其他人影個啲都好白

隻雞都燒得唔金黃
fail

應該係
45蚊黎講幾抵食

因為我靚仔

我都金黃過

因為你係我分身

屌你d汁咁撚多

中立非分身